「可蘭經」香港人有啲咩係鐘意做

我先
割席
番工
食花生

批鬥
跟車太貼

發老脾
寸柒柒
狗眼看人低

港女最嚴重

好能驚

踩自己人

跟風